中國多角度 GTA式車禍 6死10幾傷

架白車當自己玩緊gta 逼撚左架巴士跌落山

又weibo

又gta

中國警方

weibo之父

我仲以為有人搶車tim

我唔微博 你養我呀

好治癒

全部乘客無帶安全帶

個BGM真係振奮人心

落地獄吧

一架車仔咁撚大力？

揸中線做咩

明明前邊無車cut乜鳩

音樂好激昂咁，好似好正義凜然
仲要多角度回帶，睇住佢地成班飛起

lm

因為成功消滅低端人口

其實坐依d大巴有幾多人會用安全帶
我小巴 巴士 大巴都唔用...

唔好話大唔大陸先，安全帶真係好重要

#平安法治2020

呢個hashtag又幾精警

架白車

屌你D配樂剪接條友當自己剪緊荷理活電影

(重開)香港社會運動需要轉型

其實都証明，平日搭巴士小巴唔帶安全帶都幾危
起馬反車無乜事

個咩用呢個BGM?

Lm

微博之父

白事當紅事

白車立功

條欄咁容易就爛

架車惡到一鳩cut埋去

應該用黑人bgm

deja vu

最後個角度睇啲支那人飛起哂超正

你係連登放WEIBO LINK??
無人有ACCOUNT呀屌你

好正，成車人飛晒出去

Importance of seat belt

個cam好穩陣 勁

大家都睇wo
都唔洗ac都睇到

我真係好鐘意佢個BGM

睇撚死 重睇左幾次

登录注册更精彩

登录注册表示同意 用户协议、 隐私条款
+86
用帐号密码登录
其他登录方式

不如你放段片出streamable啦
上年登開PO仲要人教

唔睇畫面以為咩咩抗戰勝利

好似得你睇唔到

個司機係咪輕傷......

仲顯示埋gps位置

________
___
___
___
___
___
___
___
___

gif呢屌你

慢速加唔識收油，連牌都唔知有冇

個BGM

個音樂jm9
打勝仗咁

樓主pin呢個得唔得，有巴絲睇唔到片

Click
Like
Share(Subscribe埋呀)

上車就係安全帶

#連登WEBCAM記錄一刻

一模一樣

裝左vpn係睇唔到微博
你班衰仔未裝快啲去裝啦
過幾日我地又開波架啦
保護好自己呀

論安全帶的重要性

痴撚線，一架車咁撚多cam

cut乜鳩

大巴真係冇咩人會帶安全帶。全世界都係咁

車頭白色衫嗰個影著飛出車
俾部車壓著拖行左幾米腳都斷埋應該死緊

史詩式大片咁

踩住條線開，底撚死

支那人唔怪得遲下冇得翻牆打機啦
現實已經有得玩

推呢個

大巴司機害死成車人。

LIHKG web-cam 01:02s
_________
___
...___
..___
___
....___
___
..___
.....___

LIHKG web-cam 01:20s
________
___
___
___
___
___
___
___
___

我都唸左一唸
如果有帶安全帶係咪會冇咁重傷

其實反車有幾次多磅力

好好奇係小巴練橕住張櫈，死練實個手框，
可唔可以保到命

come on bro
this is china

sorry啊樓主，pin呢個啦，有埋時間軸

笑撚左, 係咪要落地獄

白色私家車

睇到了
browser問題

係幾爽

先唔講係支那
你唔用安全帶 一定會咁 你見到司機冇乜事 其他拋出車外 你就知條帶救到你一命

不過抵死

拋開事故原因不說

咁樣揸車 戴十條安全帶都唔得掂

香港首個線上O2O連儂牆正式上線喇！

平安法治關交通安全咩事？

唔係播劉德華d 歌已經有進步ga la, d taste

架巴士開中間？想點樣呀佢

想問隻bgm咩名

重點，載左安全帶嘅唔使死
司機看似無事

🎩
😎⚰️

真係「中國式新聞」

試唸下死既係武漢肺炎人？

應該要用club music

幾時香港巴士小巴先可以全部裝哂安全帶

所以上左帶，司機反而無事
雖然係首先撞右邊
不過左邊嘅乘客都照飛出車

我都反省緊 從來小巴 巴士都唔用
睇完好撚淆

咁都有圖

全部都飛哂出車
車內嘅反而無事

撞車simulator

多角度呈現撞車實況
充分表現國家新聞自由

你話香港都冇咁詳盡
我想睇小巴呀婆車cam片

試過反車就知隻手係唔會夠力揸實任何野，戴安全帶比較大機會留到條命

司機：上次炒車幾有型，全車乘客死曬，但我就只係擦傷少少

逼乜q 大車大q 晒咩， 連自己條線都未行得正

ok

師兄做到幾多下引體上升？
未講小巴碌嘢上得實唔實，
我諗個度力勁到就算奧運單槓冠軍都收皮

香港小巴規定要，九巴大部份都有，城巴新巴唔清楚

不過講真，香港地就算有，又有邊個會真係戴

睇返段片，司機應該係唯一一個有扣安全帶，
係唔係唯一生還者唔知，
但係至少見到撞車之後都仲郁得，有清醒意識

所以帶安全帶真係好重要

Best Seatbelt Commercial Ever

Embrace Life - always wear your seat belt

[香港經典政府廣告]（1996）道路安全議會 扣上安全帶

大車以為自己大哂！
白車頂唔順爬頭。
大陸揸車唔可以用常理解釋

係咪依啲長途巴未必有安全帶

飛咗出車，再畀個車碌到就身體大爆炸

用Astronomia 仲正

搭飛機都有教你戴安全帶攬住個頭

自從我揸車後 我基本上係有安全帶一定用 除咗巴士....
巴士有帶係安全 唔係個個位有 （新果啲有） 同埋有企位 如果出事就認命
旅遊巴同小巴我必用
老實講 就算兩點式安全帶 都叫可以係你條命嘅救命帶 三點式再安全啲啦

用六條韮菜嘅死亡，換幾億人嘅娛樂當然要加BGM

中國人命真係賤過地底泥

栩栩如生

咁都仲有十幾人生還

呢條片係最佳示範

單嘢證明大6嘅防撞欄真係得啖笑，等睇nmsl話架大巴撞埋去頂唔到係正常

段片有cam唔同角度都睇到有車頭乘客頂著張櫈都係飛左出去

咁多角度

好似睇緊marvel咁

有6個勝利咗 下世可能唔洗做中国人
其餘個10幾個就慘

13億人死6個 1%都無喎

我以前有係虫蟈坐過大巴
點撚樣敢唔用

大陸啲司機真係唔識踩brake

我都係

呀呀咋咋抵鳩死啦

你去海馬公園玩氹氹轉果個唔知咩車，你捉實 離心力都要整甩你

呀呀咋咋既大巴就好似支那匪個，白色車就係被長期被欺壓既香港，未富先驕會導致車毀人亡

Bgm

有冇人睇到係咁笑，笑到Gapgap聲

後面班客 飛到出哂街

司機位 果條安全帶 都甩到佢走哂位 叫做好過冇

史詩式配樂

全車幾乎得司機有綁安全帶冇飛出車

Ching chong can drive

心諗咩事

叫人用安全帶不如叫人揸車小心D 或者用條好小小既車軚

又係你

搵人整做webm share去4chan
4chan D人最鍾意依D片

拋豬

香港人都好少會帶

加埋d音樂

可能就係因為咁 架白車玩9佢

我想知架白車司機有冇比人拉

史詩式呢個字用得好準確

屌多角度重播啲支那豬

成車人飛撚哂出去

整出黎 心理作用大過實際作用

但係講真香港人有幾可坐巴士會戴安全帶

安全帶宣傳片？

呢個post好多錯字撚
戴安全帶，唔係帶安全帶

睇下下忍唔住笑
睇黎我要落地獄了

笑到仆街

右上角個女人真係玩緊手機

樓主請白車 我以為係救護車
仲要BGM一開頭都似救護車d警笛聲

安全帶的重要性

之前都睇過條片
係個司機係車窗飛左出去

拉

有次搭紅van
係有安全帶，但條帶髮過阿婆塊西
鬆到可以成個人企起身
我坐門口單人位
個司機飛車，道車門又關唔實啪啪啪咁
然後個司機上咗山路突然龜速
原本佢拎咗本簿dup低頭填緊嘢
果次之後介咗搭紅van

大陸D大巴經常播
又真係得大陸炒車片係足本多角度狂播

除左司機 冇一個扣安全帶

好撚正 成班友彈黎彈去

多角度拍攝
大陸D車CAM原來真係會運作
仲以為做樣 成個cam都係假既

至少冇咁易飛出車然後俾架車碌過

支那武漢肺炎

夢想係做太空人

最近4月成個YOUTUBE都好多呢班黑人跳舞片

收咗美國佬錢搞事

好恐怖

有一個無飛喎

Sor禁錯負皮

大巴手車廢姐
又唔brake 仲要想去右邊避
寧願佢直撞都冇咁傷

咪係, 一避一撞就出事, 正常咁重既車可以撞飛私家車

大約2G-3G
即係你自己體重 x2到x3
咁你試下加自己體重兩倍 然後做印體上升

DLLM笑撚死我

這就是支那

巴士最快都要15年後，因為全車做加固倒不如換車算
小巴可能最快都要5年，仲有好多無安全帶殘小巴通街走

死因無可疑

騎住條中線揸係咩玩法 又唔識收油 支那賤種抵死

我坐紅綠van都戴安全帶
坐大巴都戴穩陣啲

好似學校旅行咁

好重要
成架車應該得司機冇事

好多van仔啲安全帶係壞嘅，
點拉長都唔會鎖緊，分分鐘撞車照飛出去

依家啲人搭小巴9成9都無用安全帶 見到都好撚危險 帶左安全帶最多斷肋骨 安全好多

手足

其實巴士佬洗撚扭軚，直撞埋去好過

中國監控 無所不在

好興奮